再推罷買抗爭

現在好多行業在秋后
罷買 可以私下做 唔怕做 反正錢係你 你鐘意洗唔洗你話事
唔怕秋后的 當然可以POST上 SOCIAL NETWORK ，可以讓更多人知道

有無用 真係要睇幾多人參加 得十個人做 當然無用啦
但只要條街日日都無乜人行 自然就會見到效果
我已見到良心小店排隊 其他變吉店 所以大家要相信
[url]
[/url]

日日都罷緊喇

星期五罷買日